﻿<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!DOCTYPE concept PUBLIC "-//c-rex//DTD DITA c-rex doctypes concept//EN" "c-rex.common.concept.dtd">
<concept id="virtual" xml:lang="ru-RU">
            <title translate="no">Virtual</title><prolog>
    <relations>
        <parties><content-creator party-ref="parties.c-rex-maw" /><content-creator party-ref="parties.industry40-dtc" /><translator party-ref="parties.service-deepl" /></parties>
        <td-processes>
            <td-process td-process-ref="td-processes.publishing.industry40" />
        </td-processes>
    </relations>
</prolog>
            <conbody><section>
                <lq id="lq_j4n_yz3_nrb" translate="yes"> Физически не существует как таковой, но создается программным обеспечением, чтобы казаться таковым. </lq>
                <p>Мы использовали <xref href="https://www.google.com/search?q=definition+of+virtual" format="html" scope="external">определение "виртуальный", данное Google</xref>, поскольку оно отражает <i>замысел</i> <xref href="digital_twin.dita#digital_twin">цифрового двойника</xref>, позволяя человеку <i>виртуально</i> взаимодействовать с частью реальности, не взаимодействуя <i>с</i> ней напрямую. Виртуальные наблюдения являются косвенными (и могут быть менее точными, чем реальные личные наблюдения), но датчики также могут обеспечить более точные, количественные наблюдения, которые могут быть записаны для дальнейшего использования. Цифровой виртуальный мир также более <i>доступен</i>, чем реальный, и является <i>машиночитаемым</i>, так что компьютеры могут запрашивать его и проводить с его помощью аналитику и моделирование.</p>
                <p>"Виртуальный" технически не является синонимом "цифрового", но в контексте <xref href="digital_twin.dita#digital_twin">цифрового двойника</xref> виртуальный мир реализован в цифровом виде, и эти термины используются как взаимозаменяемые. "Виртуальный" в большей степени передает <i>намерение</i> создать доступную копию реального мира, а "цифровой" - важную <i>деталь реализации</i>.</p>
                <p>Таким образом, смысл термина<xref href="virtual_representation.dita#virtual_representation">"виртуальное представление</xref>" заключался в передаче цифрового артефакта, который служит "виртуальной копией" реального мира или "виртуального мира", который отражает реальный мир.  <xref href="virtual_representation.dita#virtual_representation">Виртуальное представление</xref> состоит из <xref href="stored_representation.dita#stored_representation">хранимых представлений</xref> с различными <xref href="model.dita#model">перспективами моделирования</xref>, но "соединяя" их вместе <xref href="digital_thread.dita#digital_thread">цифровыми нитями</xref>, мы получаем сложную, многогранную модель (она же "представление"), которая больше, чем сумма ее частей.  <xref href="virtual_representation.dita#virtual_representation">Виртуальное представление</xref> стремится создать "видимость" реальности, которая богаче, чем любое отдельное <xref href="stored_representation.dita#stored_representation">хранимое представление</xref>.</p>
            </section></conbody>
        </concept>